肥閪大隻好似已經係連登消失左咁

成個世界清淨哂！

消失埋右？

喺咪去咗考DSE

挽留

已經全面封鎖

喺同係唔撚識分？

華生

係

淨？佢好污糟咩？
靜呀？

歡迎block鳩埋我
依d真係錯字黎 唔係肥絲字

完全block,唔知佢死左去邊

轉左名啦
留言下都估到

留意下

啊叻仔你又考完未

屌你老母標題得幾隻字都錯咁多 連囝係高質。。

#metoo

Me three

乜撚野DSE
考TSA渣

nice

清淨有乜問題?
肥閪喺度烏煙瘴氣，走左咪一片清淨

Block尻你啦

兩個都通

同埋
佛家入面既六根係包曬眼耳鼻舌身意
你覺得你隻眼靜唔靜到 個鼻靜唔靜到？
你肯縮返入你老母個西度未？

利申 我柒左會縮返入去

做乜揾我

咪撚痴線啦，清淨同清靜意思大概互通，但有輕微差別

佛教用語就一定係清淨，清靜係保持清淨既法門

誰輕輕叫喚我

講多少少，六根清淨講既係六根純潔無垢，而唔係安靜不動搖

我唔識講 thx for explaining
但係清淨同清靜就算係平時用都唔近似 亦都唔互通

我係想講返靜係無淨果個意思
最主要係六根根本無得「靜」
有漏 = 不淨
無漏 = 清淨
好似係

anyway 唔該巴打

肥屍死撚左，成個世界清靜曬=環境安靜
肥屍死撚左，成個世界清淨曬=心境清淨

挽你老母

好撚爽

以為改名就block唔到？

啲小學雞成日打錯字 嬲嬲豬

其實樓主唔開post提無人會記得佢
係咪曲線幫佢提高awareness

成班垃圾mk仔字都唔識打

呢啲咁嘅垃圾早就應該消失，成日打住個正字刑警嘅頭銜捉錯字，但又唔係真係捉5p字 嗰啲吾係甘牙同埋啲真正錯字完全唔會捉，剩係搞埋晒啲無聊嘢犯眾憎，然後仲有一大班小學雞撐佢，所以話連登真係多00後

肥婆緊係污糟

肥絲呢

【耳根清淨】
★《漢語大詞典》第11805頁 第8卷 649
★《重編國語辭典》的解釋耳根清淨謂耳中不聞胡言亂語或嘈雜聲音。
▶ 《清平山堂話本•陳巡檢梅嶺失妻記》：「當日打發羅童回去，且得耳根清淨。」
▶ 元·李文蔚《燕青博魚》第一摺：「我出的這門來，燕順也離瞭傢中，可也耳根清淨。」
▶ 《水滸傳》第七回：「智深也乘著酒興，都到外面看時，果然綠楊樹上一個老鴉巢。眾人道：「把梯子上去拆瞭，也得耳根清淨。」」。

好耐無見佢，正

一早講左 冇人理佢 佢自己冇癮都收皮

成個連登淨係完全封鎖兩個人
一個係肥絲
一個係貓sir
呢個功能真係好好用

Iphone點整？

右無消失？

又小一隻 88

d你老母 啲呀

有無肥東大隻

封完人又要借人個名r水吹刷存在感

岩牙

兩個字意境差唔多
不如打和算啦

搵唔到繁體
簡體字睇住先

個個都完全封鎖人 緊係唔見咗
利伸：完全封鎖咗

睇落似係今年dse

#6 #7 唔見咗唔見埋右

Agger
無打錯字嘅人先有資格屌鳩肥絲

抵撚死啦，諗住學king jer咁上位食屎啦

屌 笑死 自己打“左” 但跟住同人討論正字

依家一再見到提親左右嘅即完全封鎖，底都費事起

左字不嬲唔係追擊對象
而且傳統以黎並唔納入5p字
吾系甘牙冇人去捉
個個傻鳩去捉個左字好威咩？

七隻唔識字

捉你老母咩
係得文科仔先咁無聊晒時間捉字
理科人用呢d時間去做有意義既野

噉就咪同人講正字啦

睇下上面條友 一方面打“左” 一方面插嘴同人講正字

講傳統 不如話自己懶
打 黎左岩宜比 嗰班其實同5p差唔多

btw 打錯字嗰班 唔爭在 全面封鎖埋我

我自己都會打錯字 噉畀人屌 咪打返啱個字
有咩問題

人讀理你讀理
連打個字都 得過且過
就唔知你其他嘢會做得幾成功

所以你就可以打錯字？

On9

用黎乞食者都係

美極係幾污糟嘅

我，第一個，完全封鎖，肥絲大隻·

得啦叻啦，走埋右ok?
你老母都死左，死埋右

收嗲啦 講到口臭 仲講 唔講撚埋中？

即使世人會因完全封鎖肥絲而喜
但仍然會因肥絲而展開罵戰

肥絲已經係眾連登仔心中佔一席位

清淨=empty clear
清靜=quiet
兩個意思，邊忽錯字

你死撚咗佢啦 文盲